有幾多人曾經擁有過agnes. b三用袋？

想當年好興

我

十一二年前有過

仲用緊

我啊媽仲用緊

我仲用緊

初中用過

冇錢買

個陣有諗過買

旅行好好用

去旅行好好用

夠大 好用
當年大學公廁袋

好耐用，重用緊

again b

x2

個袋有D 重

當年好想買
之後見到勁多牌子出同a貨
其實做乜嗰期咁多人買

淨係得outdoor三用袋